點解你地班香港人咁痴線架

點解恒指暴跌
比人Block 上網
玩宵禁
行緊急法蒙面法

但係你地重興奮到咁

攬炒精神萬歲

屌等咗好耐

攬炒萬歲!

等果班覺得政治唔關自己事的港豬感受下!

黎啦

Nothing to lose

攬
抄

你咁樣我唔會驚架

NOTHING TO LOSE

無產階級

我死都要攬埋藍絲港豬一齊死

我愛攬炒

\\攬炒//

起義

其實無野攬炒過

其實恒指都唔算暴跌
係咪因為大量成份股都係國企??
托市??
有冇人解釋下

唔托下佢大戶點走貨?

10000點不是夢
到時可以幫全港真正大罷工

炒*